點解中環要行番銅鑼灣？？？？

有無人知做乜尻

難得去到中環做乜番黎

？？？？

邊個吹啲咁既風？

推